成個腦都諗住脆香雞翼

好想食

我都係 一到紅日就成個腦都係百里香燒雞

影張相貼係床頭

要戒金拱門 喊了

冇食好耐 咸左